@unpublished{luneau_louverture_2013,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2013-12-20},
 eventtitle = {Pragmatisme et Conflictualité : La Critique Des Pouvoirs En Régime de Controverse},
 keywords = {communication},
 title = {De l’ouverture à La Clôture d’espaces d’expression. Les Dynamiques Conflictuelles Autour Des Risques Chimiques},
 type = {Séminaire de recherche},
 venue = {Paris}
}

